【823香港人鏈】冇文宣啊！入嚟做文宣！

上網搵文宣打算貼，一張都冇啊！
係零啊！
求文宣組快啲整823文宣，放上嚟share，一齊貼爆網上同連儂牆

提提大家，823香港人鏈搞唔搞得成係好撚緊要。
因為823呢個日子，正正就係波羅的海人鏈（Baltic way）30週年正日！
好緊要好緊要好緊要！
應該做、值得做、盡快做！

推

入嚟擺低文宣，之後大家一齊散出去！

未有文宣嘅，一齊幫手推post先

推到大家見到

要文宣

文宣文宣

連點實行都未傾好 點文宣

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

有大致方向啦

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

823人鏈

823 ig story chain Challenge 正式啟動

求文宣

Gogogo

幫推呀
係公司推唔到

823香港人鏈

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

推!!!!!!

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

？

會join, 不過諗到一個scenario可能會有衝突

因為打橫人鏈最低限度一定會阻人過馬路

啲藍絲仆街好大機會會強勢衝過
咁到時應該

1. 留吉位
2. 打死都手拖手
3. 打尻番佢
4. 其他分法

？

唔係柴台，不過有技術問題想了解返…

係唔係馬路都照拖？

手拖住手嘅話，睇唔到實時資訊好危險，依家一堵路啲狗就驅散

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

唔識畫畫 推

推，少左好多行動post

唔識整文宣嘢 試下整咗張

辛苦晒！

push

pushhh

8.23 都係菲律賓人質事件嘅第九年

唔知會唔會可以一齊做啲野悼念

又驚搶咗focus..
但相信愛香港嘅人都好心痛哩件事